1130 中學銀髮集會 12.1 九龍遊行 12.8 民陣集會

推呀

推推推推推推

我估係呢個

我叫思穎妹妹，我係121毋忘初心大遊行同1217集會既申請人，我懇求大家一定要去121九龍大遊行

推下啦

大家唔係以前成日推呢啲架咩

推

12.1 好似改左係五大訴求遊行

行動post

無法顯示本主題，原因可能為：
・ 本主題不存在或已經失效
・ 你沒有權限顯示本主題

Push ah

有2個
一個中環
一個尖沙咀

現場直播

中間時間呢

尖沙咀嗰壇我覺得宣傳嚴重不足

五大訴求
缺一不可

其實係咪要combine成一個活動？